刀劍第四集好精彩唷

雖然是遊戲 但可不是鬧著玩的
A1世界第一

哭了

神到

沙雕番

好睇就好睇 但樓主引人反感

麻冬雖然有d弱智

但大家都係刀劍部大家庭 包容下

不是鬧著玩的

yes==

邊個話A1 第四集就會開始唔掂

今次有經費牙

其實整一集動畫要幾多錢

邊個黎

睇到流眼淚

睇到我咸左

係

刀劍世界第一

哇屌隻右手想點呀